<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="skip_text">דלג</string>
    <string name="welcome_text">ברוך הבא ל</string>
    <string name="vizo">Vizo</string>
    <string name="intro_text">קבל את החדשות האחרונות הרלוונטיות ביותר.</string>

    <!-- String Resources for Category Names -->
    <string name="cat_business">עסקים</string>
    <string name="cat_politics">פוליטיקה</string>
    <string name="cat_sports">ספורט</string>
    <string name="cat_art_culture">אמנות ותרבות</string>
    <string name="cat_technology">טכנולוגיה</string>
    <string name="cat_top_news">חדשות</string>
    <string name="cat_us">ישראל</string>
    <string name="cat_world">חדשות מהעולם</string>
    <string name="cat_celebrities">סלבס</string>
    <string name="cat_vizou">Vizo U</string>
    <string name="cat_science"></string>

    <!-- String Resource for Onboarding -->
    <string name="your_world_at_a_glance">Your World At A Glance</string>
    <string name="Next"></string>
    <string name="email_login">הירשם עם חשבון המייל שלך</string>
    <string name="fb_login">הירשם עם פייסבוק</string>
    <string name="tw_login">הירשם עם טוויטר</string>
    <string name="Login">היכנס</string>
    <string name="Email_Login">כתובת מייל</string>
    <string name="Email_Address">כתובת מייל</string>
    <string name="Password">סיסמה</string>
    <string name="Dont_have_account">אין לך חשבון?</string>
    <string name="Sign_Up"><u>הירשם כעת!</u></string>
    <string name="Create_Account">צור חשבון</string>
    <string name="First_Name">שם פרטי</string>
    <string name="Last_Name">שם משפחה</string>
    <string name="Add_Photo">הוסף תמונה</string>

    <!-- Global String Resource -->
    <string name="app_name">Vizo</string>
    <string name="done">סיום</string>
    <string name="back">חזור</string>
    <string name="next">הבא</string>

    <!-- String Resource for Last Glance View -->
    <string name="all_of_the">אלה כל</string>
    <string name="read_previous">קראו קודם</string>
    <string name="looks_like_all_read">נראה כמו שקראתם</string>
    <string name="change_category">למעבר בין התקצירים</string>
    <string name="good_job">(: עבודה טובה</string>
    <string name="or">או</string>

    <!-- String Resource for Glance Preview -->
    <string name="continue_hold">לחץ והחזק לצפייה בתקציר</string>
    <string name="release_to_cancel">שחרר לביטול</string>

    <!-- String Resource for Glance Sharing View -->
    <string name="post_to_facebook">שתף בפייסבוק</string>
    <string name="post_to_twitter">שתף בטוויטר</string>
    <string name="post_to_instagram">שתף באינסטגרם</string>
    <string name="share_with_linkedin">שתף בלינקדאין</string>
    <string name="text">טקסט</string>
    <string name="email">מייל</string>

    <!-- String Resource for Article Source View -->
    <string name="view_article_source">עבור למאמרים</string>
    <string name="save_image">שמור תמונה</string>

    <!-- String Resource for Logo Settings -->
    <string name="no_account">חשבון לא קיים</string>
    <string name="Settings">הגדרות</string>
    <string name="Glanced">תקצירים שנצפו</string>
    <string name="Editions">מהדורות</string>

    <!-- String Resource for General Settings -->
    <string name="General">כללי</string>
    <string name="Show_Tips">הצג טיפים</string>
    <string name="Auto_Translate">תרגום אוטומטי</string>
    <string name="About">אודות</string>
    <string name="About_Vizo">Vizo אודות</string>
    <string name="Help_Feedback">עזרה ומשוב</string>
    <string name="Rate_Us">דרג אותנו</string>

    <!-- String Resources for Preference Settings -->
    <string name="HOLD_DRAG">החזק וגרור</string>
    <string name="Organize_Glance">קטגוריות</string>
    <string name="categories">כדי לארגן תקצירים לפי</string>

    <!-- String Resource for Tutorials -->
    <string name="vizo_description">וויזו מביאה חדשות גלובליות עדכניות ביותר באופן מתומצת</string>
    <string name="swipe_to_continue">דפדף להמשך</string>
    <string name="tri_daily_update">עדכון 3 פעמים ביום</string>
    <string name="tri_daily_update_description">ב וויזו אנחנו מעדכנים תקצירים שלוש פעמים ביום - בוקר, צהריים וערב</string>
    <string name="Glances">תקצירים</string>
    <string name="Glances_description">תקציר מהווה נקודת מבט שונה על החדשות</string>
    <string name="VizoU">VizoU</string>
    <string name="Tutorial_VizoU_Description">פלטפורמה מהפכנית המאפשרת לכל אחד להפוך לעיתונאי ולפרסם מאמרים. בחר תמונה משלך, טען אותה למערכת ושתף אותה עם שאר העולם</string>
    <string name="Glance_Preferences">תקצירים מועדפים</string>
    <string name="Glance_Preferences_description">התאם את עולם החדשות שלך על פי העדפותיך</string>

    <!-- String Resource for About Page -->
    <string name="vizo_copyright">(c) Vizo, Inc. 2015</string>
    <string name="vizo_version">Vizo 1.0</string>
    <string name="vizo_about">Vizo אודות</string>
    <string name="Agree">מסכים</string>
    <string name="Decline">לא מסכים</string>

    <!-- String Resource for Home Screen Walkthrough -->
    <string name="HOLD_VIZO">Vizo לחץ והחזק על</string>
    <string name="to_view_your">לצפייה</string>
    <string name="Account">בחשבונך</string>
    <string name="and"></string>
    <string name="adjust_your">ולעריכת</string>

    <string name="SWIPE_UP_OR_DOWN">גרור מעלה או מטה</string>
    <string name="Change_Glance_Categories">שנה את קטגוריות התקציר</string>

    <string name="TAP_THE_LIGHTNING_BOLT">TAP THE LIGHTNING BOLT</string>
    <string name="to_load">לטעון </string>
    <string name="New_Glances">תקצירים חדשים</string>

    <!-- String Resources for State Of The Day -->
    <string name="State_Of_The_Day">אסור לפספס</string>
    <string name="Help">עזרה</string>
    <string name="STAFF_PICKS">בחירה של הצוות</string>
    <string name="TRENDING">מגמה</string>

    <!-- String Resource for Full Glance Walkthrough -->
    <string name="SWIPE_DOWN">לחץ מטה</string>
    <string name="to_view">התקציר</string>
    <string name="Glance_Preview">לצפייה בתצוגה מקדימה של</string>
    <string name="SWIPE_LEFT_OR_RIGHT">דפדף שמאלה או ימינה לניווט</string>
    <string name="to"></string>
    <string name="Change_Glances">בתקצירים שנצפו</string>

    <!-- String Resources for Editions Page -->
    <string name="Choose_an_Edition">בחר</string>

    <!-- String Resources for Account Settings -->
    <string name="Account_Settings">הגדרות חשבון</string>
    <string name="Change_Password">שנה סיסמה</string>
    <string name="Old_Password">סיסמה ישנה</string>
    <string name="New_Password">סיסמה חדשה</string>
    <string name="Confirm_Password">אשר סיסמה</string>
    <string name="Accounts">חשבונות</string>
    <string name="Manage_Accounts">ניהול חשבונות</string>
    <string name="Disconnect">נתק</string>
    <string name="Add_Account">הוסף חשבון</string>
    <string name="Logout">להתנתק</string>

    <!--String Resource for Vizo About-->
    <string name="Terms_of_Service">תנאי שירות</string>
    <string name="Privacy_Policy">פרטיות</string>
    <string name="Credits">קרדיטים</string>

    <!--String Resource for Vizo Help & Feedback-->
    <string name="FAQ">שאלות נפוצות</string>
    <string name="Support">תמיכה</string>
    <string name="Feedback">משוב</string>
    <string name="Frequently_Asked_Questions">שאלות נפוצות</string>

    <!-- String Resources for Glanced Page -->
    <string name="to_navigate_through">לניווט</string>
    <string name="Glanced_Stories">תקצירים שנצפו</string>
    <string name="TAP_THE_STAR">הקש על הכוכבית</string>
    <string name="to_only_view">בתקצירים המועדפים</string>
    <string name="Favorited_Glances">בכדי לצפות</string>
    <string name="read_glance">קרא תקציר</string>
    <string name="Clear_All_History">נקה את כל ההיסטורייה </string>
    <string name="no_glanced">לא קיימים תקצירים</string>

    <!-- String Resources for VizoU Activity Page -->
    <string name="Activity">פעילות</string>
    <string name="Create_Glance">צור תקציר</string>
    <string name="Tap_to_add_a_photo">הקש להוספת תמונה</string>
    <string name="Tap_to_change_photo">הקש כדי לשנות תמונה</string>
    <string name="Preview">צפייה מקדימה</string>
    <string name="Delete_glance_confirmation">האם אתה בטוח שאתה רוצה למחוק את התקציר שלך</string>
    <string name="Upload">טען</string>
    <string name="Reshoot">צלם שנית</string>
    <string name="Capture">לכוד</string>
    <string name="Use">השתמש</string>
    <string name="Choose_a_Category">בחר קטגוריה</string>
    <string name="Edit">עריכה</string>
    <string name="Publish">פרסם</string>
    <string name="Connect_Your_Facebook_Account">התחבר לחשבון הפייסבוק שלך</string>
    <string name="To_join_the_VizoU">להצטרפות לקהילת וויזו ופרסום תקצירים</string>
    <string name="of">של</string>
    <string name="Character_minimum">מינימום תווים</string>
    <string name="Characters_remaining">תווים שנותרו</string>
    <string name="Write_something_novel">כתוב סיפור</string>

    <!-- String Resources for Date/Time stamp -->
    <string name="morning">בוקר</string>
    <string name="afternoon">צהריים</string>
    <string name="evening">ערב</string>

    <!-- String Resources for Sharing Content -->
    <string name="Want_to_read_more"> בקרוב רוצה לקרוא עוד? הורד את האפליקציה היום ותהיה מעודכן בכל מה שצריך לדעת </string>
    <string name="Get_the_app_today">הורד את האפליקציה היום</string>

    <!-- String Resource for Social Media authentication -->
    <string name="facebook_app_id">1567103316908435</string>

    <string name="privacy_policy_text">
ויזו
מדיניות פרטיות – ישראל
עודכן לאחרונה: מאי 2015
מדיניות פרטיות זו חלה על ויזו (להלן - "ויזו", "אנו" או "לנו"), על אפליקציית ויזו (לרבות כל התיעוד הנלווה, להלן – "האפליקציה"), על אתר האינטרנט של ויזו (בכתובת http://www.vizonews.com) (להלן "אתר האינטרנט"), על שירותים אחרים כלשהם הניתנים באמצעות האפליקציה או אתר האינטרנט (להלן, יחד עם האפליקציה ואתר האינטרנט – "השירות") ועליך, כאשר אתה משתמש בשירות. היא מסבירה את סוגי המידע אשר ויזו עשויה לאסוף – או שאתה עשוי למסור – כאשר אתה משתמש בשירות; באיזה אופן ייעשה שימוש במידע; את מי אנו משתפים במידע שלך; וכיצד באפשרותך לשלוט באיסוף, בשימוש, בשיתוף, בעדכון ובמחיקה של המידע שלך. מדיניות פרטיות זו חלה על מידע שאנו אוספים באפליקציה, באתר האינטרנט, בקשר עם השירות, בדואר אלקטרוני, ובתכתובות אלקטרוניות אחרות הנשלחות באמצעות השירות או בקשר אליו. מדיניות פרטיות זו אינה חלה על מידע הנאסף על ידינו באמצעים אחרים (לרבות שאינם מקוונים) או ממקורות אחרים.
הנך מתבקש לקרוא מדיניות זו בעיון על מנת להבין את המדיניות והנוהגים שלנו בנוגע למידע שלך ולאופן שבו נתייחס אליו.
בכניסתך אל, או בשימושך באתר האינטרנט, באפליקציה או בשירות, אתה מסכים לאיסוף, שימוש, עיבוד ושיתוף במידע האישי שלך כמתואר במדיניות פרטיות זו. במידה שאינך מסכים עם המדיניות והנוהגים שלנו, אל תיכנס או תשתמש באתר האינטרנט, באפליקציה או בשירות.
ניתן להיכנס לשירות ממכשיר נייד או ממחשב, לרבות דרך אתר או שירות רשת חברתית של צד שלישי כגון Facebook.com (להלן - "רשת חברתית מקוונת"). במידה שהנך נכנס לשירות דרך רשת חברתית מקוונת, יתכן שגם תידרש להסכים להסכם תנאי השימוש ולמדיניות הפרטיות של אותה רשת חברתית מקוונת.
1.	שינויים במדיניות פרטיות זו
לתשומת לבך, מדיניות פרטיות זו עשויה להשתנות מעת לעת. אנו נודיע לך בדבר שינויים מהותיים במדיניות פרטיות זו בדרך של פרסום השינויים הרלבנטיים בשירות עשרה (10) ימים לפחות לפני כניסת השינויים לתוקף. למעט כפי שיצוין אחרת, תיקונים ושינויים יכנסו לתוקף כעבור שלושים (30) יום ממועד פרסומם לראשונה. בנוסף, עבור משתמשים שנרשמו לשימוש באפליקציה ומסרו לנו את כתובת הדואר האלקטרוני שלהם, נשלח לכם הודעות בדבר שינויים מהותיים כלשהם במדיניות פרטיות זו באמצעות דואר אלקטרוני, ולפיכך חשוב שתוודאו שכתובתכם הנמצאת ברשותנו הינה עדכנית. במידה שאינך מסכים עם איזה מבין התנאים של מדיניות פרטיות זו או של מדיניות פרטיות עתידית כלשהי שתונהג על ידי ויזו, אל תשתמש, תיכנס או תמשיך להיכנס לשירות. במידה שתמשיך להשתמש בשירות לאחר כניסתם של התנאים החדשים לתוקף, תהיה כפוף למדיניות הפרטיות המעודכנת.
2.	ילדים מתחת לגיל 13
ויזו אינה מתירה לילדים מתחת לגיל שלוש עשרה (13) להשתמש בשירות, ואיננו אוספים מידע אישי מילדים מתחת לגיל 13 ביודעין. אם ניווכח שאספנו או קיבלנו מידע אישי מילד מתחת לגיל 13, נמחק את המידע האמור.
3.	מידע הנאסף על ידנו
3.1.	מידע שהתקבל מאת רשת חברתית מקוונת. עם כניסתך לשירות דרך רשת חברתית מקוונת, יתכן שיימסר לנו מידע הקשור לחשבון או לפרופיל שלך באותה רשת חברתית מקוונת על ידי הרשת החברתית המקוונת הרלבנטית. בהתאם להגדרות הפרטיות שלך ברשת החברתית המקוונת הרלבנטית, המידע האמור עשוי לכלול את: שמך, מינך, יום הולדתך, תמונת פרופיל שלך, אנשי קשר שלך, פרטי המכשיר שלך , פרטי הפרופיל שלך כגון ביוגרפיה, השכלה, עיסוק, ומעסיק; מידע הנמסר על ידך ועל ידי חבריך; מיקום, אזור זמן, ומיקום המכשירים בהם אתה משתמש על מנת להיכנס לשרות. עליך לבדוק את מדיניות הפרטיות ואת הגדרות ובקרות הפרטיות שלך אצל הרשת החברתית המקוונת הרלבנטית על מנת לדעת יותר כיצד תוכל לשלוט במידע הנאסף על ידי הרשת החברתית המקוונת, שבו היא משתפת אותנו.
3.2.	מידע המתקבל מאת מכשירים ניידים או מחשבים אישיים. כאשר אתה נכנס לשירות באמצעות מכשיר נייד, אנו עשויים לקבל ולאסוף מידע כגון סוגו וזיהויו של אותו מכשיר נייד, מיקומו, מספר הטלפון שלו, ומידע בנוגע לרשת הסלולארית. האפליקציה עצמה עשויה גם לגשת ל - ,metadata ולמידע אחר הקשור לקבצים אחרים המאוחסנים במכשירך. הדבר עשוי לכלול, למשל, תמונות, שמע, וקטעי וידאו, אנשי קשר אישיים ומידע מתוך ספר הכתובות. אנו עשויים גם להשתמש במידע האמור על מנת לעקוב אחר השימוש שלך בשירות ולאפשר לך להזמין, או להיות מוזמן על ידי משתמשים אחרים להשתמש באפליקציה.
3.3.	מידע המסופק לנו על ידך באופן ישיר. עם כניסתך לשירות או שימושך בו, אנו נאסוף מידע אודותיך באופן ישיר, כדלקמן:
3.3.1.	חשבון ופרופיל משתמש. אם תיכנס לשירות דרך אמצעי שאיננו רשת חברתית מקוונת, יתכן שתידרש למסור מידע כגון כתובת הדואר האלקטרוני שלך, שם, כתובת למשלוח דואר, ומספר טלפון, על מנת ליצור חשבון בתוך השירות. כמו כן אנו עשויים לאפשר לך ליצור פרופיל משתמש שמשתמשי השירות האחרים יוכלו לראותו. אותו מידע מתוך הפרופיל עשוי לכלול את שמך ו/או את שם המשתמש שלך, את תמונת הפרופיל שלך, מידע ביוגראפי אודותיך, מידע אודות השימוש שאתה עושה בשירות, וקישורים לפרופילים שלך ברשתות חברתיות מקוונות.
3.3.2.	תוכן משתמש והתכתבויות. במידה שתתכתב איתנו באמצעות דואר אלקטרוני, הודעות טקסט או הודעות מסוג אחר (לרבות לצורכי תמיכה), אנו עשויים לשמור ברשותנו רישומים ועותקים של ההודעות שלך, את כתובת הדואר האלקטרוני שלך, מספר הטלפון שלך, והתשובות שלנו. כמו כן אנו עשויים לשמור בידינו הודעות כלשהן שתשלח באמצעות השירות, לנו או למשתמשים אחרים. בנוסף, כל תוכן, תגובות, שאלות, ומידע אחר שהנך מעלה, מפרסם, מציג, יוצר אליו קישור, או מוסר באופן אחר בתוך המרחבים הציבוריים של השירות או באמצעותם (להלן - "תוכן משתמש") נחשב ציבורי, אנו ומשתמשים אחרים עשויים להיכנס אליו, הוא עשוי להיות מקוטלג על ידי מנועי חיפוש או אמצעים אחרים, ואנו עשויים לאחסן מידע כאמור.
3.3.3.	פעילות משתמש. כאשר הנך משתמש בשירות, אנו עשויים לאסוף מידע אודות השימוש שלך בשירות לרבות, אך לא רק, בדבר השימוש שלך, דפוסי השימוש שלך, נתוני תעבורה, נתוני מיקום, מנויים, מקורות של חיפושים באינטרנט שביצעת, עסקאות שבוצעו באמצעות השירות, ואינטראקציות עם משתמשים אחרים.
4.	מידע הנאסף באופן אוטומטי באמצעות השירות
4.1.	קוקיות. כאשר אתה משתמש בשירות ממחשב, אנו עשויים לשלוח למחשב שלך קובץ קטן, אחד או יותר, הנקרא "קוקית" אשר מזהה את הדפדפן שלך באופן ייחודי ומאפשר לנו לעזור לך להיכנס למערכת מהר יותר, לעקוב אחר הניווט שלך בשירות, ולשפרו. כמו כן אנו עשויים להשתמש בקוקיות כדי לאסוף מידע בדבר אופן השימוש שלך בשירות. צדדים שלישיים ששולחים פרסומות למשתמשי השירות עשויים אף הם להשתמש בקוקיות והשימוש שלהם בקוקיות כפוף למדיניות ולנוהגים שלהם. אתה יכול להגדיר בדפדפן הרשת שלך שיסרב לסוגים מסוימים של קוקיות או שיודיע כאשר נשלחת קוקית. אם תגדיר את הדפדפן שלך באופן שיגביל או יסיר קוקיות, יתכן שמאפיינים מסוימים של השירות לא יהיו זמינים או לא יפעלו כראוי. יתכן שאנו גם נעסוק במעקב התנהגותי בדרך של איסוף מידע אודות הפעילויות שלך לאורך זמן ובאתרים, אפליקציות או שירותים מקוונים אחרים של צדדים שלישיים.
4.2.	קבצי לוג (תיעוד). מידע אודות קבצי לוג מדווח באופן אוטומטי על ידי הדפדפן שלך או הרשת החברתית המקוונת בכל פעם שאתה נכנס לשירות מהמחשב שלך. אנו עשויים להשתמש בקבצי לוג ובלוגים של שרתים גם כדי לאסוף מידע אודות השימוש שלך בשירות, דבר המספק חוויית משתמש אישית ועשירה יותר. קבצי הלוג הללו והלוגים של השרתים עשויים לכלול מידע כגון הבקשה מהרשת, כתובת IP, סוג דפדפן, דפים מפנים/דפי יציאה וכתובות URL, מספר ההקשות, שמות מתחם, דפי נחיתה ודפים שנצפו.
4.3.	GIF שקופות או אלומות אינטרנט: כאשר אתה משתמש בשירות מהמחשב שלך ושולח לנו דואר אלקטרוני או הודעה, אנו עשויים להשתמש ב GIF שקופות (המוכרות גם בשמן, אלומות אינטרנט) שגם הן קבצים קטנים המשמשים למעקב אחר דפוסי שימוש ברשת של המשתמשים שלנו, על מנת שנוכל להבין טוב יותר כיצד אנשים משתמשים בשירות, ולשפר את חוויית המשתמש. איננו משתפים צדדים שלישיים במידע אודות השימוש, מלבד בצורה של נתונים מצרפיים שלא מזהים משתמשים בודדים באופן ספציפי, ולמעט ככל הדרוש על מנת למנוע פעילות בלתי חוקית ולאכוף את הסכם תנאי השימוש שלנו.
4.4.	שימוש של צדדים שלישיים בקוקיות ובאלומות אינטרנט: השירות עשוי לכלול פרסומות של צדדים שלישיים, קישורים לאתרי אינטרנט אחרים, ותוכן אחר מעסקים של צדדים שלישיים. הצדדים השלישיים הללו עשויים להשתמש בקוקיות ובאלומות אינטרנט על מנת לעקוב אחר הפעולות של משתמשים ברשת, לאורך זמן ובאתרי אינטרנט אחרים או פלטפורמות אחרות כדי לשלוח פרסומות אלקטרוניות המכוונות למשתמש בודד. למידע בדבר אופן הפעולה של מעקב לצרכי פרסום מקוון תוכל לבקר בכתובת http://www.aboutads.info/choices.
ל-ויזו אין גישה לאלומות אינטרנט או לקוקיות שאתרי אינטרנט של צדדים שלישיים עשויים להשתמש בהם, ואין לה שליטה עליהם. איננו אחראים לנוהגי פרטיות או לתוכן של אותם אתרי אינטרנט של צדדים שלישיים. אנו מעודדים אותך לקרוא את מדיניות הפרטיות של אתרי האינטרנט השונים בהם הנך מבקר. בנוסף, ישנן חברות פרסום של צדדים שלישיים שעשויות לספק מנגנון ויתור על הטכנולוגיה שלהן. למידע נוסף בדבר תהליך הוויתור, ניתן לבקר באתר האינטרנט של יוזמת הפרסום ברשת בכתובת http://www.networkadvertising.org/managing/opt_out.asp.
בנוסף, הדפדפן שלך עשוי לאפשר לך להתאים את הגדרות הדפדפן כך שבקשות "do not track" יישלחו לאתרי האינטרנט בהם אתה מבקר. אולם, אנו לא ננטרל טכנולוגיית מעקב שעשויה להיות פעילה בשירות בתגובה לבקשות " do not track " שנקבל מאת הדפדפן שלך.
5.	כיצד אנו משתמשים במידע שלך
5.1.	כללי. אנו משתמשים במידע שאתה מספק ושאותו אנו אוספים על מנת להפעיל, לתחזק, לספק, ולשפר את המאפיינים והפונקציונאליות של השירות, וכדי ליצור חוויית משתמש מותאמת אישית ועשירה. בנוסף, אנו עשויים להשתמש במידע שלך למטרות אחרות לרבות, אך לא רק, על מנת: (א) ליצור את חשבון השירות שלך ולאפשר שימוש בשירות; (ב) לזכור מידע כדי שלא תצטרך להזין אותו שוב במהלך הביקור או השימוש הבאים שלך בשירות; (ג) לעדכן את פרופיל המשתמש שלך; (ד) להתאים אישית את חוויית המשתמש; (ה) לעקוב אחר יעילות השירות שלנו; (ו) לעקוב אחר נתונים מצרפיים כגון סך מספר המשתמשים, תעבורה ודפוסים דמוגרפיים; (ז) להודיע לך בדבר עדכונים לשירות או מוצרים חדשים או הצעות שיווקיות; (ח) לבקש ממך משוב בדבר האופן בו אנו יכולים לשפר את השירות; (ט) להגיב לבירורים שלך; (י) לספק תמיכה טכנית ולאבחן או לתקן בעיות טכנולוגיות המדווחות על ידי המשתמשים או המהנדסים שלנו הקשורות לכתובות IP מסוימות; (יא) לעזור לך לגשת למידע שלך באופן יעיל אחרי שאתה מבצע רישום כניסה [sign in]; (יב) לעקוב אחר תוכן משתמש ומשתמשים ככל שנדרש למניעת פעילות בלתי חוקית, לאכיפת הסכם תנאי השימוש שלנו, ולשם ציות לחוק הרלבנטי; ו- (יג) לשלוח פרסומות מכוונות לנמענים מסוימים.
5.2.	שימוש בכתובת הדואר האלקטרוני שלך. בכך שאתה מוסר לנו את כתובת הדואר האלקטרוני שלך, לרבות בדרך של הוספת האפליקציה ברשת חברתית מקוונת, אתה מסכים לשימוש שלנו בכתובת הדואר האלקטרוני על מנת לשלוח אליך הודעות בנושא השירות במקום באמצעות הדואר, מלבד כפי שנאסר בחוק הרלבנטי. כמו כן הנך מסכים שאנו נהיה רשאים לשלוח לך הודעות בדבר פעילות בשירות לכתובת האימייל שתמסור לנו, בהתאם להגדרות הפרטיות שלך. אנו רשאים להשתמש בכתובת האימייל שלך כדי לשלוח לך הודעות אחרות כגון אגרות מידע, מאפיינים חדשים או אפליקציות חדשות, שינויים במאפייני השירות, או הצעות מיוחדות. במידה שאינך מעוניין לקבל הודעות אימייל מאיתנו, הנך רשאי לוותר בדרך של שליחת אימייל עם המילים "opt-out" בשורת הנושא, לכתובת help@vizonews.com או בלחיצה על הקישור לביטול הרשמה באימייל הרלבנטי. ויתור עשוי למנוע ממך לקבל הודעות אימייל בנוגע לעדכונים, שיפורים או הצעות אחרות. לא ניתן לוותר על אימיילים בנוגע לשירות.
6.	כיצד אנו משתפים במידע שלך
6.1.	ספקי השירות שלנו. אנו רשאים לשתף במידע האישי שלך את הספקים שלנו שהינם צדדים שלישיים למטרת מתן השירות לך. כאשר אנו עושים זאת, שימוש של אותם צדדים שלישיים במידע שלך יהיה כפוף למדיניות פרטיות זו ולחובות סודיות נוספות כלשהן המוטלות עליהם.
6.2.	מידע מצרפי. אנו רשאים לשתף, למכור, למכור שוב, או להפיק רווח באופן אחר ממידע שאינו מזהה אותך באופן אישי (כגון נתונים מצרפיים אנונימיים, דפים מפנים/דפי יציאה וכתובות URL, סוגי פלטפורמות, מספר ההקשות וכו) עם צדדים שלישיים. יצוין שבעוד שהמידע האמור לא יזהה אותך באופן אישי, במקרים מסוימים יתכן שאותם צדדים שלישיים יוכלו לצרף את המידע האמור לנתונים אחרים שיש להם בנוגע אליך, או שאותם הם מקבלים מצדדים שלישיים, באופן שיאפשר להם לזהותך באופן אישי.
6.3.	תגובה להזמנות לבית משפט או לצווי בית משפט או לשם הגנה על זכויות וציות למדיניות שלנו. למעט כפי שמתואר אחרת במדיניות פרטיות זו, אנו לא נגלה מידע אישי לצד שלישי כלשהו, אלא אם נידרש לעשות זאת לפי חוק או הזמנה לבית משפט, או אם נאמין שיש בפעולה זו צורך על מנת (א) לקיים את החוק, לציית להליך משפטי שהומצא לנו או לחברות הקשורות לנו, או כדי לחקור, למנוע או לנקוט פעולה בנוגע לחשד לפעילות בלתי חוקית או לפעילות בלתי חוקית בפועל; (ב) לאכוף את תנאי השימוש שלנו; (ג) לנקוט באמצעי זהירות נגד חבות; (ד) לחקור ולהתגונן מפני תביעות או טענות צדדים שלישיים; (ה) לסייע לסוכנויות אכיפה ממשלתיות; (ו) להגן על בטחון או שלמות השירות; או (ז) להפעיל או להגן על הזכויות, הרכוש, או הביטחון האישי שלנו, של המשתמשים שלנו או של אחרים.
6.4.	העברות עסקיות; פשיטת רגל. במקרה של מיזוג, רכישה, פשיטת רגל או מכירה אחרת של הנכסים שלנו, כולם או מקצתם, כל מידע משתמש שנמצא בבעלותנו או בשליטתנו עשוי להיות נכס מהנכסים המועברים לצדדים שלישיים. אנו שומרים על הזכות, כחלק מסוג כזה של עסקה, להעביר או להמחות את המידע שלך ומידע אחר שאספנו ממשתמשים של השירות, לצדדים שלישיים. מלבד ככל שיורה בית משפט של פשיטת רגל או בית משפט אחר, השימוש והגילוי של כל מידע המשתמש המועבר יהיה כפוף למדיניות פרטיות זו. אולם, מידע כלשהו שתמסור או שייאסף לאחר סוג של העברה כאמור עשוי להיות כפוף למדיניות פרטיות חדשה אשר תאומץ על ידי הגוף החליף.
6.5.	שותפי שיווק. אך ורק עם מתן אישורך מראש, אנו עשויים לבקש, מעת לעת, לספק מידע אשר כן מזהה אותך אישית, לשותפים לשיווק או לצדדים שלישיים אחרים העשויים בעקבות כך ליצור עמך קשר בנוגע לשיווק ולמידע אחר אודות מוצרים, שירותים או פרסומים שבהם אנו מאמינים שעשוי להיות לך עניין. אתה יכול לאשר את זכותנו לשתף את אותם צדדים שלישיים במידע האישי שלך באחד מבין האופנים הבאים (א) במהלך תהליך ההרשמה, סימון במקום המתיר לנו לשתף צדדים שלישיים במידע האישי שלך למטרות שיווק שלהם, או (ב) יצירת קשר איתנו בכתובת help@vizonews.com. זכור שאם הרשית לנו לשתף צדדים שלישיים במידע האישי שלך ואז חזרת בך, אותם צדדים שלישיים ימשיכו להחזיק בכל מידע אישי שלך שבו יתכן ששיתפנו אותם לפני שחזרת בך מההרשאה כאמור, והם עשויים להמשיך לשלוח לך תכתובות המכילות תוכן שיווקי. במקרה כאמור, במידה שהנך מבקש לחדול מלקבל תכתובות המכילות תוכן שיווקי מאת הצד השלישי הרלבנטי, יהיה עליך להודיע לצד השלישי הרלבנטי ישירות.
6.6.	הצדדים הקשורים שלנו. אנו עשויים לשתף במידע שלך, כולו או חלקו, את חברת האם שלנו, חברות בנות, תאגידים קשורים, שותפים למיזמים או חברות אחרות הנשלטות על ידינו יחד עם אחרים. אנו נדרוש מאת הגופים האמורים לציית לתנאי מדיניות פרטיות זו בנוגע לשימוש שלהם במידע שלך.
7.	כיצד אנו מגנים על המידע שלך
אנו משתמשים באמצעי ביטחון פיזיים וטכניים שהינם סבירים מבחינה מסחרית על מנת לשמר את בטחון המידע האישי שלך ולהטמיע את הגדרות הפרטיות שלך. עם זאת, אנא שים לב כי זו אינה ערובה לכך שלא ניתן להיכנס למידע האמור ושהמידע לא יימסר, ישונה או ייהרס כתוצאה מפגיעה באיזה מבין אמצעי הביטחון הפיזיים, הטכניים או הניהוליים שלנו. איננו יכולים להבטיח או לערוב לביטחונו של מידע כלשהו שתעביר לנו ואתה עושה זאת על אחריותך בלבד. הגדרות הפרטיות שלך עשויות להיות מושפעות גם משינויים בפונקציונאליות של רשתות חברתיות מקוונות שדרכן אתה נכנס לשירות. איננו אחראים לפונקציונאליות או לאמצעי הביטחון הננקטים על ידי צד שלישי כלשהו. אתה אחראי לשמור על סודיות הסיסמה והמידע בחשבון הייחודיים שלך, ולשלוט בכניסה לתכתובות הדואר האלקטרוני שלך מאיתנו, בכל עת.
8.	הבחירות שלך בנוגע למידע שלך
8.1.	אתה רשאי לסרב למסור מידע אישי לשירות, ובמקרה כזה יתכן שלא נוכל לספק לך שירותים מסוימים.
8.2.	אתה יכול לנהל או לשלוט במידע שנקבל מאת רשת חברתית מקוונת על ידי מילוי ההנחיות של אותה רשת חברתית מקוונת.
8.3.	אתה רשאי לעדכן או לתקן את המידע בחשבון שלך ואת העדפות הדואר האלקטרוני שלך בכל עת באפליקציה.
8.4.	אתה רשאי לשנות את הגדרות הפרטיות שלך בשירות באמצעות המאפיינים הקיימים ברשת החברתית המקוונת הרלבנטית.
9.	קישורים לאתרי אינטרנט אחרים
איננו אחראים לנוהגים של אתרי אינטרנט המקושרים אל השירות או ממנו. במידה שאתה מבקר באתרי האינטרנט הללו או מוסר מידע כלשהו ישירות לצדדים מלבדנו, עשויה לחול מדיניות שונה בנוגע לאיסוף ולשימוש במידע שלך. אנו מעודדים אותך לחקור ולשאול שאלות לפני כניסתך לאתרי אינטרנט של צדדים שלישיים או לפני שאתה מגלה מידע לצדדים שלישיים.
10.	שימוש במידע מחוץ לארץ מגוריך
נכון למועד זה, השירות, כולו או חלקו, ניתן מארצות הברית. אם אתה נמצא מחוץ לארה"ב ואתה בוחר להשתמש בשירות או למסור לנו מידע שלך, המידע עשוי להיות מועבר, מעובד ומתוחזק בשרתים או מאגרי מידע הנמצאים בארה"ב. השימוש שלך בשירות מהווה את האישור וההסכמה שלך לנוהגים הללו.
11.	פרטים ליצירת קשר
במידה שיש לך שאלות כלשהן בנוגע למדיניות פרטיות זו, לנוהגים שלנו, או למגעים שלך עם השירות, אנא צור עימנו קשר בכתובת help@vizonews.com.</string>

    <string name="tos_text">
        ויזו
הסכם תנאי שימוש
עודכן לאחרונה: מאי 2015
ברוכים הבאים לשירותים המקוונים המופעלים על ידי ויזו (להלן - "החברה", "אנו" או "לנו"). הסכם תנאי שימוש זה (להלן "ההסכם") מהווה הסכם מחייב בינך (להלן "משתמש הקצה" או "אתה") לבין החברה (אתה והחברה עשויים להיקרא יחד בהסכם זה, "הצדדים"). הסכם זה חל על השימוש שלך באפליקציות סלולאריות כלשהן המסופקות על ידינו לרבות, ללא הגבלה, אפליקציית ויזו (לרבות כל התיעוד הנלווה, להלן "האפליקציה"); באתר האינטרנט של ויזו (שכתובתו http://www.vizonews.com) (להלן "אתר האינטרנט"); ובשירותים אחרים כלשהם המסופקים דרך האפליקציה או אתר האינטרנט (להלן, יחד עם האפליקציה ואתר האינטרנט, "השירות"). אתה מקבל רישיון לאפליקציה, האפליקציה אינה נמכרת לך.
בכך שאתה (א) מבקר באתר האינטרנט או משתמש בו; (ב) נכנס, מפעיל, או משתמש בשירות או באפליקציה; או (ג) יוצר חשבון (בין אם במישרין דרך השירות או באמצעות רשת חברתית מקוונת של צד ג כגון Facebook, Inc. (להלן - "רשת חברתית מקוונת")), אתה מסכים להיות כפוף להסכם זה. במידה שאתה נכנס לשירות דרך אתר אינטרנט, רשת חברתית מקוונת, או ספק אפליקציות סלולאריות שהם צדדים שלישיים, אזי לאתר האינטרנט, לרשת החברתית המקוונת, או לספק אפליקציות הסלולאריות הרלבנטיים שהם צדדים שלישיים, עשויים להיות תנאים נוספים החלים על השימוש שלך באתר האינטרנט, ברשת החברתית המקוונת, או באפליקציה הסלולארית הרלבנטיים, ועליך לציית גם לתנאים האמורים, ככל שיחולו.
הודעה בדבר יישוב סכסוכים: הסכם זה מכיל הוראות אשר מסדירות את האופן שבו תביעות שעשויות להיות לך, ולנו, האחד כנגד השני, ייושבו (ראה סעיף 21 להלן), כולל הסכם וחובה להפנות סכסוכים לבוררות, דבר שיחייב אותך, בכפוף לחריגים מוגבלים, להגיש תביעות שיש לך נגדנו, לבוררות מחייבת, אלא אם כן תבצע ויתור בהתאם לסעיף 21. במידה שלא תוותר על בוררות: (א) תהיה רשאי להגיש נגדנו תביעות באופן אישי בלבד, ולא כחלק מתביעה ייצוגית או הליך ייצוגי כלשהם ו- (ב) תהיה רשאי לבקש סעד (לרבות סעד שהוא כספי, מניעתי, והצהרתי) רק באופן אישי.
1.	מצגים פוזיטיביים בנוגע לשימוש שלך בשירות
בכך שאתה עושה שימוש בשירות אתה מצהיר ומתחייב כלפי החברה (א) שקראת והבנת את הסכם זה; (ב) שהנך בן 16 שנים לפחות; ו- (ג) שאתה בגיל החוקי, או בעל כשירות משפטית אחרת על מנת להתקשר בהסכם זה באופן חוקי.
2.	מדיניות פרטיות
בקשר עם שימושך בשירות, אנא קרא את מדיניות הפרטיות שלנו, בכתובת http://www.vizonews.com/privacy, על מנת להבין כיצד אנו משתמשים במידע שאנו אוספים ממך כאשר אתה נכנס לשירות, מבקר בו, או משתמש בו. מדיניות הפרטיות הינה חלק מהסכם זה והוראותיו חלות עליה, ובכך שאתה מסכים לתנאי הסכם זה, אתה מסכים שתנאי מדיניות הפרטיות יחולו עליך, ומסכים שאנו רשאים להשתמש במידע הנאסף ממך, לפי תנאיה.
3.	חשבון
על מנת להשתתף בשירות (לרבות אך לא רק, באפליקציה) או לקבל חלקים מסוימים ממנו, יהיה עליך ליצור חשבון אצל החברה (להלן "החשבון"), ויתכן שתידרש גם להחזיק חשבון אצל הרשת החברתית המקוונת שדרכה אתה בדרך כלל נכנס לשירות, או אצל ספק האפליקציות עבור המכשיר הנייד הנתמך שלך. ממועד יצירת החשבון, החשבון שלך יאפשר לך להיכנס לאפליקציה. אתה רשאי לשלוט בהיבטים מסוימים של האופן בו אתה פועל מול השירות בכך שתשנה את ההגדרות באפליקציה ו/או ברשת החברתית המקוונת שדרכה אתה נכנס לשירות. הגדרות האפליקציה מתירות לך לבחור את ההעדפות שלך בנוגע לסידור התוכן המוצג לך באפליקציה. כאשר אתה נכנס לשירות דרך רשת חברתית מקוונת, היכולת שלך להתאים את ההגדרות אשר שולטות בהעדפות כאמור, היא אך ורק בשליטת הרשת החברתית המקוונת בה אתה משתמש. החשבון שלך הוא לשימושך האינדיבידואלי, האישי והבלתי מסחרי בלבד ואינך רשאי להרשות לאחרים להשתמש בחשבונך לכל מטרה שהיא. ביצירת החשבון שלך הנך מאשר שכל המידע שאתה מוסר הינו שלם ומדויק. אתה מסכים לעדכן את המידע שלך כאשר תידרש או תתבקש לעשות זאת, ואתה מסכים גם לא להשתמש בחשבון של אדם אחר ללא רשות. אתה אחראי לשמירה על סודיות החשבון שלך והסיסמה אליו, ולהגבלת הגישה אליהם ואתה מסכים לשאת באחריות בלעדית לכל הפעילות המתרחשת תחת החשבון או הסיסמה שלך. אתה מסכים להודיע לנו באופן מיידי בכתובת help@vizonews.com בדבר כל פריצה או שימוש בלתי מורשה בחשבון שלך או בדבר הפרה כלשהי של הסכם זה מצד אחרים, הידועים לך.
4.	דרישות השירות
על מנת להיכנס או להשתתף בשירות, תזדקק לגישת תקשורת לטלפון נייד, טבלט או מחשב נייד אשר הינו בבעלותך או בשליטתך באופן אחר, המחובר לרשת האינטרנט, ומתאים לשירות (כל אחד מביניהם, להלן "המכשיר"). כמו כן תהיה אחראי, על חשבונך, לכל גישת תקשורת ושירותי טלפון הנחוצים על מנת להיכנס או להשתתף בשירות, ולכל התשלומים הנלווים לצדדים שלישיים (לרבות חיובי ספק שירותי האינטרנט). ספק התקשורת שלך עשוי לגבות דמי הודעות, שירות, וחיובים אחרים. אנא בדוק עם ספק התקשורת שלך על מנת לוודא שאתה מודע לכל תשלום וחיוב רלבנטי בנוגע לתכנית השירות המסוימת שלך. החברה אינה אחראית להוצאה כלשהי אשר נגרמת לך עם כניסתך לשירות או שימושך בו.
5.	זכויות קנייניות של החברה; מתן רישיון
5.1.	שמירת זכויות. אתה מכיר בכך ומסכים שהשירות ניתן ברישיון ואיננו נמכר לך. אינך רוכש כל זכות בעלות בשירות על פי הסכם זה, או זכות אחרת כלשהי, מלבד הזכות להשתמש בשירות בהתאם לרישיון המוענק ובכפוף לכל התנאים והמגבלות לפי הסכם זה. החברה, נותני הרישיונות וספקי השירות שלה, שומרים ומשאירים ברשותם את הבעלות הבלעדית – ואת מלוא הזכויות והקניין – בשירות ובמלוא התוכן והחומרים הניתנים בקשר עמו (מלבד תוכן אישי, כמתואר להלן), ואת מלוא זכויות הקניין הרוחני הנלוות, אך ורק בכפוף לרישיון המוגבל המוענק לך בסעיף 5.2.
5.2.	מתן רישיון. בכפוף לציות מלא מצידך להסכם זה ולמדיניות הפרטיות של החברה (הנמצאת בכתובת http://www.vizonews.com/privacy), אנו מעניקים לך בזאת רישיון מוגבל, לא בלעדי, ניתן לביטול, אישי, ובלתי ניתן להעברה, כדי:
5.2.1.	להיכנס ולהשתמש באפליקציה, לשימושך האישי והבלתי מסחרי, עם כל מכשיר;
5.2.2.	להיכנס, להוריד ולהשתמש בשירות הניתן באפליקציה או שאליו ניתן להיכנס דרך האפליקציה באופן אחר עם המכשיר, אך ורק בהתאם להסכם זה.
5.3.	מגבלות רישיון; תוכן אסור. הנך מסכים שבקשר עם שימושך בשירות, לא:
5.3.1.	תבצע דקומפילציה, פירוק לרכיבים, פירוק, פענוח קוד, תנסה להיכנס לקוד המקור, או תעניק רישיון משנה לשירות, כולו או חלקו;
5.3.2.	תשנה, תתרגם, תתאים, או תיצור שיפורים או עבודות נגזרות של האפליקציה;
5.3.3.	תשנה, תטשטש, תסיר או תמחק סימנים מסחריים כלשהם או הודעות כלשהן בדבר סימן מסחר, זכות יוצרים, פטנט או קניין רוחני או זכויות קנייניות אחרות, מאת השירות;
5.3.4.	תשכיר, תחכיר, תשאיל, תמכור, תעניק רישיון משנה, תמחה, תפיץ, תפרסם, תעביר או תעמיד את האפליקציה, או כל מאפיין או פונקציה של האפליקציה, לרשות צד שלישי כלשהו, מכל סיבה שהיא, לרבות בדרך של הפיכת האפליקציה לזמינה ברשת שבה ניתן להיכנס אליה באמצעות יותר ממכשיר אחד בכל פעם;
5.3.5.	תוריד, תפרסם מחדש, תעביר מחדש, תייצר מחדש או תשתמש באופן אחר בתוכן כלשהו מהשירות – כגון כותרות, סיפורים חדשותיים או מידע חדשותי, תמונה, וידאו, שמע, או ייצוג חזותי אחר – מלבד באמצעות מאפייני השיתוף של השירות או אלה של הרשת החברתית המקוונת שדרכה אתה נכנס לשירות.
5.3.6.	תשתמש בכתובות אימייל מטעות או במספרי ניידים מטעים או תזייף מידע בחלק כלשהו, של תקשורת כלשהי, בקשר עם השירות;
5.3.7.	תעסוק בפעילות כלשהי שעשויה לפגוע ביציבות או בזמינות של השירות או תשתמש בשירות על מנת לפגוע בזמינות או ביציבות של אתר אינטרנט או שירות של צד שלישי כלשהו;
5.3.8.	תשתמש באמצעים אוטומטיים, לרבות עכבישים [spiders], רובוטים, זחלני רשת וכיוב על מנת להוריד נתונים מהשירות או מכל שרת או מאגר מידע קשור;
5.3.9.	תעקוף כל אמצעי ביטחון או שיטות לגביית תשלום המשמשות בשירות או באמצעותו, או תיכנס או תשתמש בשירות לאחר שהחברה מבטלת או מקפיאה את החשבון שלך, את הסכם זה, או את זכות הכניסה שלך;
5.3.10.	תעקוף את האמצעים הננקטים על מנת למנוע או להגביל כניסה לשירות, לרבות אך לא רק, מאפיינים המונעים או מגבילים שימוש או העתקה של תוכן כלשהו או אוכפים הגבלות על השימוש בשירות או בתוכן השירות;
5.3.11.	תפגע במשתמש, חבר או אדם אחר כלשהו או תטריד אותם;
5.3.12.	תאסוף או תאחסן מידע המזהה משתמשים אחרים באופן אישי למטרות מסחריות או בלתי חוקיות;
5.3.13.	תתחזה לכל אדם או ישות;
5.3.14.	תשתמש בשירות לצורך פרסום או קידום מכירות שלא התבקשו;
5.3.15.	תעלה, תפרסם, תשלח בדואר אלקטרוני או תעביר באופן אחר או תפרסם קישורים לכל תוכן או חומר, או תיצור חשבון תוך שימוש בשם משתמש או בשם חבר או בכתובת דואר אלקטרוני באופן בלתי חוקי; מזיק; מאיים; פוגעני, מטריד, מעוול, משמיץ, וולגרי, גס, פורנוגראפי, מוציא דיבה, פוגע בפרטיות או בזכויות פרסום, מעורר שנאה; או המתייחס לגזעו, למינו או למוצאו של אדם, או המעורר התנגדות באופן אחר;
5.3.16.	תעלה, תפרסם, תשלח בדואר אלקטרוני, או תעביר באופן אחר או תפרסם קישורים לכל תוכן או חומר אשר מפר כל פטנט, סימן מסחר, סימן שירות, סוד מסחרי, זכות יוצרים או זכות קניינית אחרת של אדם כלשהו, או אשר תורם לסוג כזה של הפרה, גורם לה, או מאפשר אותה.
5.3.17.	תעלה, תפרסם, תשלח בדואר אלקטרוני, או תעביר באופן אחר או תפרסם קישורים לכל תוכן או חומר אשר מכיל וירוסים של תוכנה; תולעים; סוסים טרויאנים; פצצות זמן; מלכודות [trapdoors]; קוד מחשב, קבצי מחשב או תוכנות מחשב אחרים כלשהם; או בקשות מידע חוזרות אשר נועדו להפריע, להרוס, או להגביל את הפונקציונאליות של תוכנה או חומרה של מחשב או של ציוד טלקומוניקציה כלשהם, או לפגוע באיכות, להפריע לביצוע, או לפגום בפונקציונאליות של השירות או של כל תוכנה, אתר, ציוד או שירות של צד שלישי כלשהו; או
5.3.18.	תעלה, תפרסם, תשלח בדואר אלקטרוני, או תעביר באופן אחר או תפרסם קישורים לכל תוכן או חומר אשר מפר כל דין, חוק, פקודה או תקנה רלבנטיים כלשהם או אשר לדעתנו הינו בלתי ראוי לפי שיקול דעתנו הבלעדי.
6.	תוכן משתמש
6.1.	מסירת תוכן משתמש. אזורים מסוימים של השירות עשויים לאפשר לך ולמשתמשים אחרים לפרסם תוכן, תגובות, שאלות ומידע אחר (להלן "תוכן משתמש"). אתה מכיר בכך ומסכים שהתקשורת שלך עם משתמשים אחרים באמצעות צאטים, שיחות ועידה, לוחות מודעות, בלוגים, פוסטים וערוצי תקשורת אחרים כלשהם שלציבור יש גישה אליהם דרך השירות, הינה תקשורת ציבורית ולא פרטית. לכן אנו מאוד מעודדים אותך לנקוט זהירות בטרם תגלה מידע אישי כלשהו על עצמך בתקשורת הציבורית שלך. אתה אחראי באופן בלעדי לתוכן המשתמש שאתה מעלה, מפרסם, מציג, יוצר אליו קישור, או שאותו אתה הופך לזמין באופן אחר (להלן "הפרסום") בשירות או באמצעותו.
6.2.	אנו שומרים על הזכות לסרב להעביר או לפרסם (ולגלות, לחסום, או להסיר) כל תוכן אן מידע – לרבות אך לא רק, תוכן משתמש, כולו או חלקו – אשר אנו סבורים, לפי שיקול דעתנו, שהוא מפר את הסכם זה, את המדיניות והנוהגים שלנו, או אשר אנו סבורים שהוא פוגעני באופן אחר כלפי משתמשי השירות, ללא קשר לשאלה אם החומר או הפצתו הינם בלתי חוקיים. בנוסף אנו עשויים לנקוט בצעדים מונעים, לרבות אך לא רק, הגבלה או סינון של מספר הפרסומים הנשלחים או המתקבלים על ידי משתמש.
6.3.	המצגים וההתחייבויות שלך בנוגע לתוכן המשתמש שלך. בכך שאתה מפרסם תוכן משתמש בשירות או דרכו, אתה מצהיר ומתחייב כי:
6.3.1.	אף אחד מאיתנו, מבין לקוחותינו, מי שקיבל רישיון מאיתנו, או שותפינו העסקיים לא יידרש לבצע תשלום כלשהו בנוגע לתוכן המשתמש שלך, לרבות אך לא רק, תשלומים לך, לסוכניך, לצדדים קשורים שלך, לנותני הרישיון שלך, לצד שלישי כלשהו, או לאדם כלשהו אשר תרם לתוכן המשתמש שלך או הופיע בו.
6.3.2.	יש לך זכות, סמכות והרשאה מלאים לפרסם את תוכן המשתמש שלך וקיבלת את כל ההסכמות, הרישיונות, וההיתרים הנחוצים מאת צדדים שלישיים כדי לפרסם את תוכן המשתמש שלך ולהעניק לנו את הזכויות והרישיונות המתוארים להלן;
6.3.3.	ותוכן המשתמש שלך (א) אינו בעל תוכן משמיץ; (ב) אינו מפר או גוזל זכויות של צד שלישי כלשהו, לרבות אך לא רק, זכויות כלשהן של קניין רוחני, פרסום, או כל זכות אחרת לפרטיות או לקניין; ו- (ג) אינו מפר כל חוק, כלל, תקנה או פקודה.
6.4.	זכויות בתוכן משתמש. במערכת היחסים שלך עם החברה, אתה משאיר ברשותך את כל זכויות הבעלות שלך בתוכן המשתמש שלך. אולם, בכך שהנך מעלה, הופך לזמין, או מוסר תוכן משתמש, אתה מעניק לנו ולשותפינו העסקיים ולצדדים קשורים שלנו זכות ורישיון ללא תגמולים, תמידיים, בלתי חוזרים, כלל עולמיים, ניתנים להמחאה, ולהעברה, לצטט, לפרסם מחדש, להשתמש, להעתיק, לייצר מחדש, לשנות, ליצור עבודות נגזרות, לשלב בתוך עבודות אחרות, להפיץ, להעביר, לשדר, למסור, להציג במקום ציבורי, לבצע במקום ציבורי, ולהשתמש באופן אחר בתוכן המשתמש שלך, בכל צורה ובכל מדיה המוכרת כיום או שתהיה קיימת בעתיד, בכל מקום, ומבלי שתקבל הודעה או פיצוי מכל סוג שהוא. הנך מעניק לנו בזאת את כל ההסכמות, הזכויות, והאישורים על מנת לאפשר לנו להשתמש בתוכן המשתמש שלך למטרות אלה. מבלי להגביל את האמור לעיל, אנו רשאים:
6.4.1.	לארח את תוכן המשתמש שלך בשרתים שלנו ובאלה של ספקי השירות שלנו שהם צדדים שלישיים שעימם אנו עשויים להתקשר כדי לארח את השירות ולהציג את תוכן המשתמש שלך, כולו או חלקו, לבד או יחד עם תוכן שנמסר על ידי צדדים שלישיים, למשתמשים אחרים של השירות או של אתר האינטרנט;
6.4.2.	 לקודד מחדש את תוכן המשתמש שלך כפי שנדרש על מנת שיהיה מתאים למכשירים ניידים שונים;
6.4.3.	לערוך את תוכן המשתמש שלך על מנת לוודא שהוא מציית למדיניות ולהנחיות שלנו;
6.4.4.	ולהשתמש בכל סימן מסחרי, סימן שירות או שם מסחרי הכלול בתוכן המשתמש שלך ובדיוקן של כל אדם שהופעתו או דמותו כלולים בתוכן המשתמש שלך.
7.	תלונות בדבר זכויות יוצרים
אנו עשויים, לפי שיקול דעתנו הבלעדי, להסיר תוכן משתמש כלשהו שנראה שהוא מפר זכויות קניין רוחני של אחרים. אנו עשויים, לפי שיקול דעתנו הבלעדי, לבטל את זכות הכניסה לשירות של משתמשים המפרים או נראה שהם מפרים את זכויות הקניין הרוחני של אחרים.
8.	האינטראקציה שלך עם משתמשים אחרים
הנך אחראי באופן בלעדי לאינטראקציות שלך עם משתמשי השירות האחרים. אתה מבין ומסכים שאנו שומרים על הזכות, אולם לא מוטלת עלינו חובה כלשהי, לסנן את המשתמשים שלנו, לברר אודות הרקע של המשתמשים שלנו, ולנסות לאמת את האמירות של המשתמשים שלנו. גם אתה אנא היה זהיר, השתמש בהיגיון ונקוט אמצעי בטיחות בבואך להשתמש בשירות על מנת ליצור קשר עם משתמשים אחרים.
אנו שומרים על הזכות, אולם לא מוטלת עלינו חובה כלשהי, לעקוב אחר סכסוכים בינך לבין משתמשים אחרים או לבטל את הזכות שלך ושל משתמשים אחרים או לחסום אתכם בגין הפרות של הסכם זה.

9.	שחרור
במקרה שיתגלע סכסוך בינך לבין משתמש אחד או יותר, הנך משחרר בזאת אותנו ואת חברת האם שלנו, חברות הבנות שלנו ואת הגופים הקשורים לנו וכן את בעלי המניות, הדירקטורים, נושאי המשרה, העובדים, הסוכנים, החליפים והנמחים, שלנו ושלהם, מכל תביעה, דרישה, נזק (בפועל, ותוצאתי), אובדן וחבות מכל מין וסוג שהוא, ידועים ושאינם ידועים, נחשדים ושאינם נחשדים, אשר גולו ושלא גולו, הנובעים מסכסוך כלשהו או הקשורים אליו בכל דרך שהיא. במידה שהנך תושב קליפורניה, הנך מוותר על סעיף 1542 לקוד האזרחי של קליפורניה הקובע כי: "שחרור כללי אינו חל על תביעות שאודותן הנושה אינו יודע או שאין לו חשד בדבר קיומן לטובתו במועד החתימה על השחרור, ואשר, לו היו ידועות לו, הייתה להן בוודאות השפעה מהותית על הסכם הפשרה שלו עם החייב."
10.	פרסום ומשאבי מחשב
כתמורה לרישיון ולזכויות הניתנות לך לפי הסכם זה, הנך מסכים (א) שהחברה ושותפיה העסקיים יהיו רשאים לשלוח לך פרסומות, תכנים שיווקיים, הצעות ומידע אחר באמצעות דואר אלקטרוני או אמצעי תקשורת אחרים ו- (ב) אנו עשויים לאפשר לשירות להשתמש במעבד, ברוחב הפס ובחומרת האחסון במכשירים שלך על מנת לאפשר (1) מסירה והעברה של תוכן ונתונים או מאפיינים אחרים לך ולמשתמשי השירות האחרים; וכן (2) את הפעלת הרשת(ות) שבה(ן) השירות פועל. הנך רשאי לוותר על קבלת הודעות בעלות תוכן שיווקי מאת החברה, בכל עת, בלחיצה על הקישור "unsubscribe" באיזה מבין האימיילים המכילים את ההודעות בעלות התוכן השיווקי מאת החברה. אנו מכירים בכך שיתכן שלא ניתן להפעיל את הזכויות השמורות לחברה לפי סעיף 10 זה בכל המדינות. לפיכך, אנו נשלח פרסומות, תכנים שיווקיים והצעות בתמורה לרישיון והזכויות המוענקים לפי הסכם זה, רק מקום שמותר לנו לעשות זאת בהתאם לדין החל, ובכל המדינות האחרות אנו ננסה לקבל את הסכמתך בדרך של אישור או באופן אחר.
11.	תוכן של צדדים שלישיים
האפליקציה עשויה להציג, לכלול או להפוך לזמין תוכן של צדדים שלישיים (לרבות נתונים, מידע, אפליקציות ומוצרים, שירותים או חומרים אחרים) או לספק קישורים לאתרי אינטרנט או שירותים של צדדים שלישיים, לרבות באמצעות פרסום של צדדים שלישיים (להלן "חומרים של צדדים שלישיים"). הנך מכיר בכך ומסכים שלחברה אין כל שליטה והיא אינה אחראית לחומרים של צדדים שלישיים לרבות, מידת דיוקם, שלמותם, דייקנותם, תקפם, ציותם לכללים בדבר זכויות יוצרים, שימושם במידע אישי, חוקיותם, ההולמות שלהם, איכותם, או כל פן אחר שלהם. החברה אינה מקבלת על עצמה ולא תהא לה כל חבות או אחריות כלפיך או כלפי אדם אחר או ישות אחרת כלשהם בגין חומרים של צדדים שלישיים כלשהם. חומרים של צדדים שלישיים, וקישורים לחומרים של צדדים שלישיים, ניתנים אך ורק לנוחותם של משתמשי קצה; הכניסה שלך אליהם ושימושך בהם הם לחלוטין על אחריותך הבלעדית והינם כפופים לתנאי השימוש של הצד השלישי הרלבנטי.
12.	עדכונים לאפליקציה
12.1.	החברה עשויה, מעת לעת, ועל פי שיקול דעתה הבלעדי לפתח ולספק עדכונים לשירות העשויים לכלול שדרוגים, תיקוני באגים, טלאי תוכנה, תיקוני שגיאה אחרים, ומאפיינים חדשים (להלן יחד, לרבות התיעוד הנלווה, "העדכונים"). עדכונים עשויים גם לשנות פונקציות או מאפיינים מסוימים או למחוק אותם במלואם. אתה מסכים שעל החברה לא חלה כל חובה לספק עדכונים כלשהם או להמשיך לספק או לאפשר פונקציות או מאפיינים מסוימים כלשהם. לפי הגדרות המכשיר שלך, כאשר המכשיר שלך מחובר לרשת האינטרנט (א) האפליקציה תוריד ותתקין באופן אוטומטי את כל העדכונים הזמינים, או (ב) אתה עשוי לקבל הודעה אודות עדכונים זמינים או הצעה להוריד ולהתקין אותם. אתה תוריד ותתקין את כל העדכונים ללא דיחוי, ותכיר בכך ותסכים שיתכן שהשירות או חלקים ממנו לא יפעלו כראוי במידה שלא תעשה כן. כמו כן הנך מסכים שכל העדכונים יהפכו להיות חלק מהשירות ויהיו כפופים לכל תנאי הסכם זה.
12.2.	דרישות תחזוקה או קשיים טכניים עשויים להביא להפרעות זמניות בשירות מעת לעת. החברה שומרת על הזכות בכל עת, ומעת לעת, לשנות או להפסיק, באופן זמני או קבוע, פונקציות ומאפיינים של השירות, עם הודעה ובלעדיה. החברה לא תהא אחראית כלפיך או כלפי צד שלישי כלשהו בגין תוצאה ישירה או עקיפה של כל שינוי, קלקול, השהיה, הפסקה או הפרעה לשירות.
13.	עדכונים להסכם
אנו עשויים לשנות הסכם זה מעת לעת. אנו נודיע לך בדבר שינויים מהותיים להסכם זה על ידי פרסום השינויים הרלבנטיים בשירות לפחות שלושים (30) יום לפני מועד כניסת השינויים לתוקף. מלבד כפי שנאמר אחרת, תיקונים ושינויים יכנסו לתקפם כעבור שלושים (30) יום ממועד פרסומם לראשונה. אנא חזור לדף זה מידי תקופה כדי לוודא שהנך מכיר את הנוסח העדכני ביותר של הסכם זה. בנוסף, למשתמשים שנרשמו לשימוש באפליקציה ומסרו לנו את כתובת הדואר האלקטרוני שלהם, אנו נמסור הודעה בדבר שינויים מהותיים כלשהם להסכם זה באמצעות דואר אלקטרוני, ולפיכך חשוב שתדאגו לכך שכתובת האימייל שלכם אשר ברשותנו תישמר עדכנית. המשך הכניסה שלכם לשירות, או השימוש בו, לאחר שינויים בהסכם זה יהוו הסכמה לתיקונים ולשינויים. אם אינך מסכים לאיזה מבין תנאיו של הסכם זה או לתנאים של הסכם תנאי שימוש עתידי שתמסור החברה, אל תשתמש, תיכנס או תמשיך להיכנס לשירות. במידה שתמשיך להיכנס לשירות לאחר שהתנאים החדשים ייכנסו לתקפם, תהיה כפוף להסכם תנאי השימוש המעודכן.
14.	הודעות אימייל
הנך מסכים שהחברה תשתמש בכתובת הדואר האלקטרוני שלך על מנת לשלוח לך הודעות בקשר לשירות, תחת משלוח בדואר או בדרכים אחרות, מלבד כאשר החברה נדרשת במפורש על פי הדין החל למסור הודעות באופן אחר. החברה עשויה גם להשתמש בכתובת הדואר האלקטרוני שלך על מנת לשלוח לך הודעות אחרות, כגון שינויים במאפיינים של השירות, אפליקציות חדשות, והצעות מיוחדות. אם אינך רוצה לקבל הודעות כאמור, ניתן לוותר על ידי שימוש באופציית ה- unsubscribe באימייל הרלבנטי. ויתור עשוי למנוע ממך לקבל הודעות דואר אלקטרוני בנוגע לעדכונים, שיפורים, או הצעות.
15.	מגבלות גיאוגראפיות
בסיס השירות ומקום קביעת הוראותיו על ידי החברה הוא ארצות הברית. השירות ניתן רק לאנשים הנמצאים בארה"ב או באותן מדינות אחרות שהורשו במפורש על ידי החברה. הנך מכיר בכך שיתכן שלא תוכל להיכנס לשירות באופן מלא או חלקי מחוץ לארה"ב ושהכניסה אליו עשויה להיות בלתי חוקית עבור אנשים מסוימים או במדינות מסוימות. במידה שאתה נכנס לשירות ממקום שאינו בארה"ב, הנך אחראי לציות לחוקים המקומיים.
16.	ביטול
16.1.	ניתן לבטל הסכם זה על ידי ביטול החשבון שלך בהתאם לנהלים הקבועים באפליקציה או באתר האינטרנט. במידה שתבטל את חשבונך, לא תוכל להמשיך להיכנס לחשבונך או להשתמש בשירות כמשתמש רשום.
16.2.	החברה שומרת על זכותה, ללא אחריות, לבטל או להגביל הסכם זה, את חשבונך, או את כניסתך לאפליקציה או לשירות או שימושך בהם, עם הודעה או בלעדיה, מכל סיבה שהיא, ובפרט, הסכם זה יבוטל באופן מיידי וללא הודעה אם תפר איזה מבין תנאיו. הנך מסכים שהחברה לא תהא אחראית כלפיך או כלפי צד שלישי כלשהו בגין הפרעה או ביטול הכניסה שלך לאפליקציה או לשירות. החברה תקבל את כל ההחלטות בנוגע לביטולו של הסכם זה או של חשבונך לפי שיקול דעתה הבלעדי. החברה אינה נדרשת לגלות את סיבת ביטולו של הסכם זה או של חשבונך.
16.3.	עם הביטול, יבוטלו כל הזכויות המוענקות לך לפי הסכם זה; אתה תחדל מכל שימוש באפליקציה ותמחק את האפליקציה מכל המכשירים. סעיפים 18, 20, 21, 22 ו- 23 יישארו בתוקף לאחר ביטולו של הסכם זה.
17.	הסרת אחריות
בכפוף לחוקים ולתקנות הרלבנטיים, החברה מספקת את האפליקציה למשתמש קצה במצבה "as is" ועם כל הליקויים והפגמים ללא אחריות מכל סוג שהוא. במידה המרבית שהדין הרלבנטי מאפשר, החברה – בשמה ובשם הצדדים הקשורים אליה, ונותני הרישיון וספקי השירות שלה ושלהם, בהתאמה – מסירה במפורש כל אחריות, בין אם מפורשת, משתמעת, על פי דין, או אחרת, ביחס לאפליקציה. הסרת אחריות זו כוללת כל אחריות משתמעת בדבר סחירות, התאמה למטרה מסוימת, קניין ואי הפרה, בין אם אלה נובעים ממהלך של מסחר, ביצוע, שימוש או נוהג מסחרי. מבלי להגביל את האמור לעיל, החברה אינה נותנת כל אחריות או התחייבות ואינה מציגה כל מצג מכל סוג שהוא לפיו האפליקציה תתאים לדרישותיך; תשיג תוצאה מיועדת כלשהי; תתאים או תעבוד עם תוכנה, אפליקציות, מערכות או שירותים אחרים כלשהם; תפעל ללא הפרעה; תעמוד בכל סטנדרט של ביצועים או אמינות; תהיה נקייה משגיאות; או ששגיאות או פגמים כלשהם ניתנים לתיקון או אכן יתוקנו.
ככל שהחוקים הרלבנטיים אוסרים על תנאי שימוש להסיר אחריות משתמעת כלשהי, האחריות המשתמעת הרלבנטית תוגבל לאחריות, ולתקופת האחריות, המינימאליות הנדרשות בחוק.
18.	הגבלת אחריות
במידה המרבית שהדין הרלבנטי מאפשר, בשום מקרה לא תהיה לחברה או לצדדים קשורים לחברה או לאיזה מבין נותני הרישיון או ספקי השירותים שלה או שלהם, בהתאמה, כל אחריות הנובעת, או הקשורה לשימוש שלך, או לחוסר היכולת שלך לעשות שימוש באפליקציה או בתוכן ובשירותים, בגין:
(א)	נזק גוף, נזק לרכוש, אובדן רווחים, עלות של סחורה או שירותים חלופיים, אובדן נתונים, אובדן מוניטין, הפרעה לעסקים, כשל או קלקול למחשב, או כל פיצויים תוצאתיים, אגביים, עקיפיים, לדוגמא, מיוחדים, או עונשיים אחרים; או
(ב)	פיצויים ישירים בסכומים אשר באופן מצטבר עולים על הסכום ששולם על ידך בפועל עבור האפליקציה.
מגבלות אלה יחולו בין אם נזקים כלשהו נובעים מהפרת חוזה, מנזיקין (לרבות רשלנות) או באופן אחר, וללא קשר אם ניתן היה לצפות נזקים כלשהם או שנמסר לחברה שקיים סיכוי לנזק כלשהו.


19.	כוח עליון
החברה לא תישא באחריות בגין כל עיכוב או אי-ביצוע של השירות עקב אירוע שאינו בשליטת החברה, ללא אשם או רשלנות מצידה, ואשר מטבעו החברה לא הייתה יכולה לחזותו או – אם ניתן היה לחזותו – היה בלתי נמנע.
20.	שיפוי
אתה מסכים לשפות ולפצות את החברה ואת נושאי המשרה, הדירקטורים, העובדים, הסוכנים, הצדדים הקשורים, החליפים, והנמחים שלה, מפני וכנגד כל אובדן, נזק, חבות, ליקוי, דרישה, תביעה, פסק דין, פשרה, ריבית, פסק, עונש, קנס, עלות או הוצאה מכל מין וסוג שהוא (לרבות שכ"ט עו"ד) הנובעים או הקשורים אל השימוש או השימוש הבלתי הולם שלך בשירות או הפרת הסכם זה מצדך.
21.	הסכם בוררות וויתור על תביעות ייצוגיות
21.1.	בוררות. כל התביעות הנובעות מהסכם זה ומהשירות או בקשר אליהם ייושבו באופן סופי בדרך של בוררות מחייבת שיבצע הארגון האמריקני לבוררות (להלן ה-"AAA"), בהתאם להוראות כללי הבוררות הצרכנית של ה- AAA, מלבד כללים או נהלים כלשהם החלים על, או המתירים תביעות ייצוגיות. לבורר – ולא לכל סוכנות או בית משפט פדראליים, מדינתיים או מקומיים – תוקנה סמכות בלעדית ליישב כל סכסוך הנובע מהסכם זה או הקשור אליו. הבורר יהיה מוסמך להעניק כל סעד שניתן היה לקבלו בבית משפט לפי חוק או ביושר. פסק הבורר יחייב את הצדדים וניתן להגישו כפסק דין בכל בית משפט מוסמך. פרשנותו ואכיפתו של הסכם זה יהיו כפופים לחוק הבוררות הפדראלי.
כללי ה- AAA החלים על הבוררות ניתנים לצפייה בכתובת WWW.ADR.ORG או ביצירת קשר עם ה- AAA בטלפון 1.800.778.7879 . ככל שהאגרה בגין הגשת הבוררות גבוהה מעלות הגשת תביעה משפטית, אנו נישא בעלות הנוספת. במידה שאנו נדרשים לשלם את העלות הנוספת של דמי ההגשה, עליך להגיש בקשה לתשלום אגרה ל- AAA יחד עם הטופס שלך בדבר פתיחת הליך הבוררות, ואנו נבצע סידורים לתשלום כל האגרות הדרושות, ישירות ל- AAA. כללי הבוררות אף מתירים לך לקבל החזר בגין שכר טרחה בנסיבות מסוימות.
הצדדים מבינים שאלמלא הוראה מחייבת זו, הייתה עומדת להם הזכות לתבוע בבית משפט, ולמשפט עם מושבעים. כמו כן הם מבינים שבמקרים מסוימים, עלויות של בוררות עשויות להיות גבוהות מעלויות של התדיינות משפטית, והזכות לגילוי מסמכים עשויה להיות מוגבלת יותר בבוררות מאשר בבית משפט.
21.2.	ויתור על תביעה ייצוגית. כמו כן הצדדים מסכימים שכל בוררות תנוהל על ידם כאנשים פרטיים בלבד ולא כתביעה ייצוגית או תובענה ייצוגית אחרת, והצדדים מוותרים במפורש על זכותם להגיש תביעה ייצוגית או לבקש סעד על בסיס קבוצתי. אם בית משפט או בורר כלשהו יקבעו שהויתור בדבר התביעה הייצוגית הקבוע בסעיף זה הינו בטל או בלתי אכיף מכל סיבה שהיא, או שהליך בוררות יכול להתקדם על בסיס קבוצתי, אזי הוראת הבוררות הקבועה לעיל תיחשב בטלה במלואה, והצדדים ייראו כמי שלא הסכימו להפנות סכסוכים לבוררות.
21.3.	חריג בדבר תביעות קטנות. על אף החלטת הצדדים ליישב את כל הסכסוכים בדרך של בוררות, כל צד רשאי גם לבקש סעד בבית משפט לתביעות קטנות בגין סכסוכים או תביעות בהיקף סמכות השיפוט של אותו בית משפט.
21.4.	זכות ויתור בת שלושים יום. הנך רשאי לוותר ולא להיות כפוף להוראות בדבר ויתור על בוררות ותביעות ייצוגיות הקבועות בסעיף זה על ידי שליחת הודעה בכתב בדבר החלטתך לבצע ויתור לכתובת הבאה: __________________, לידי: שירות לקוחות. על ההודעה להישלח בתוך שלושים (30) יום מיום ההרשמה לשימוש בשירות, שאם לא כן יהיה עליך ליישב סכסוכים בדרך של בוררות בהתאם להוראות הקבועות לעיל. אם תוותר על ההוראות האמורות בדבר בוררות, גם החברה לא תהא כפופה להן. בנוסף, אם תבחר לוותר על ההוראות האמורות בדבר בוררות, החברה תהא רשאית לבטל את זכות השימוש שלך בשירות.
21.5.	מקום שיפוט בלעדי. ככל שהוראות הבוררות הקבועות בסעיף 21.1 אינן חלות, הצדדים מסכימים שכל התדיינות ביניהם תוגש באופן בלעדי בבתי משפט מדינתיים או פדראליים במדינת ניו יורק (מלבד תביעות בבית משפט לתביעות קטנות שניתן להגישן במדינת מגוריך). הצדדים מסכימים במפורש לסמכות השיפוט הבלעדית של מדינת ניו יורק ביחס לכל התדיינות למעט תביעות בבית משפט לתביעות קטנות.
21.6.	הדין החל. הנך מסכים שהחוקים הפדראליים וחוקי מדינת ניו יורק, למעט כללי ברירת הדין שבהם, יחולו על הסכם זה ועל כל תביעה או סכסוך שיתגלעו או שעשויים להתגלע בינך לבין החברה.
22.	הגבלת תביעות
עילת תביעה או טענה כלשהן שעשויות להיות לך, הנובעות מהסכם זה או מהשירות או בקשר אליהם, ייפתחו בתוך שנה אחת (1) מיום היווצרות עילת התביעה, שאם לא כן יושתקו עילת התביעה או הטענה האמורות לצמיתות.
23.	עצמאות סעיפי ההסכם
במידה שהוראה כלשהי בהסכם זה הינה בלתי חוקית או בלתי אכיפה לפי הדין החל, החלק הנותר של ההוראה יתוקן באופן שישיג את התוצאה של התנאי המקורי בדרך קרובה ככל האפשר, וכל יתר הוראותיו של הסכם זה יישארו בתוקף מלא.
24.	ויתור
כל איחור או אי נקיטת פעולה לפי הסכם זה לא יהוו ויתור כלשהו מצד החברה על הוראה כלשהי בהסכם זה.
25.	המחאה
הסכם זה הינו אישי לך ואינך רשאי להעבירו, להמחותו או להאצילו לאדם או לגוף אחר כלשהם. כל ניסיון מצדך להמחות, להעביר או להאציל את הסכם זה יהא בטל ומבוטל.
26.	הסכם ממצה
הסכם זה ומדיניות הפרטיות של החברה מהווים את ההסכם השלם והבלעדי בין החברה לבינך בנוגע לעניין הנדון בהם, והם גוברים על כל הבנה, מסר, או הסכם קודמים, בעל פה או בכתב. הסכם זה או מדיניות הפרטיות של החברה אינם לטובת צד שלישי כלשהו.</string>
</resources>